咁凍真係唔應該出街

屌你老木

勁有街出

on9999

自己一個出街係凍啲嘅

勁 恰9我

因為我都係

扮？.？

鍾意恰你

冰個恰我就打冰個

過嚟打吓我，冇咁凍

開暖爐啦

咁凍緊係出野啦

幫我

傻子過黎恰9我

開你得唔得

我在海上

怎開

恰埋你

上海？

打開你

on9吹自風等睇煙花

木位脾你打開

我愛葉b